想知出面的黑松露沙律醬係邊隻買?

食小丸子同蛋卷都會加好多

我知都係黑松露醬同沙律醬溝埋
咁黑松露醬買邊隻?

lm

但松露油仲貴啲
出面真係有加?

批發度攞好平架咋
松露油其實好cheap得陣味
佢簡直係一滴香咁，一枝有排用
你就算買醬佢入面都溝好多松露油
因為鮮刨黑松露都好佢其實係聞落香
本身食入口其實冇你聞落咁strong
佢係淡淡清香嘅菇味，所以買到嘅松露副產品全部都係溝出黎嘅化學味